［毋忘攬炒］寧願港共唔派一萬

雖然好等錢洗，但港共唔派錢，今次激起嘅民憤一定超大，恐怕林奠連最低嘅9%支持都冇埋。

派錢支持手足wo

如果派就捐畀手足

好多人失業 派一萬蚊幫到好多人呀

派咗都係囤地波民望升，關淋奠條仆街咩事

放心，林鄭幾時有令你失望過我無咩所謂，反正佢派唔派我都唔會多謝佢

睇下係唔係派到上次4000咁先啦